<木曜四超玩> 台灣網上節目真係好高汁 [11] - YARTIST運動會大成功&年前200萬環島企劃

[撥出時間&頻道]
麥卡貝Live直播木曜四超玩 每週四晚上九點到十一點

[節目相關網站]
Facebook:
YouTube:
木曜4超玩 (主頻道)(一日系列) 主頻道週四晚上11點半首播
*(每週四直播前大約8時左右，Youtube主頻道會有直播前直播，幾位主持人聊天食飯)

月曜1起玩 (副頻道)(節目VOD&其他系列) 原為木曜4 Live
Instagram

[主持人]
邰智源 邰邰的第一個家 (ig:taitaihome)

林柏昇 KID (當完兵)(ig:circuskidd)

YT:

謝坤達(KunDa)(ig:hsieh_kunda)

黃于恩 溫妮(ig:yuen_nnnnnn)

YT:

泱泱 LYNN(ig:lynnwu0219)

YT:

阿部瑪利亞(ig:_abedesu)

YT:

NEW POST PUSH

目前193萬

留名

近兩周 影片

nplm

lm

btw 又係時侯update 你最喜愛木曜的影片TOP10 推比新fans
召喚蕃薯熊熊巴打

對上次既結果

一日傘兵幾好笑，瘋狂背口號
蜂農場主搞到邰哥插針都插唔入

新po lm

首播緊

品萱

會唔會推得太快,之前幾個月一個POST,運動會之後5日推爆左

品萱好慘 係咁俾泱泱fake

食雞扒止暈

品瑄mvp

strong po lm

睇黎2M訂閱真係好難

好似好多人係呢排先開始追
(我都係)

有冇人有木4signal sticker ?

睇黎品瑄要紅了
泱忍笑都好好笑

新POST留名

我都係

welcome

品瑄嗌到劏雞咁 勁好笑

想要邰哥"蛤"既sticker

雞農果個又係亂黎 不過我因為呢個投票 睇返飲水機真係好好笑果個學長

暫時覺得泱頻最高質一條片 勁好笑 泱泱忍笑畫龍點睛
泱真係好完美咁鬼大膽 連玩緊過山車個樣都可以keep到咁靚

新po LM
今日有泱泱睇 即係聽日有一日系列睇啦

新post LM ,
2百萬指日可待

LM
推到200萬訂閱

成個麥卡貝有邊個可以同佢癲

新post LM

邰哥同瑪莉亞 當場就去了

達哥會大哭QQ

佢根本女人身男人心

又喊多次

上個post有人提過話200萬後唔想再見到陳百祥個樣，不如搵人試下係麥卡貝直播戈陣donate講下

就你地香港人 會唔會太大想頭

「你地」
講下姐，同埋又係donate黎既，無乜問題

LM

上次幫品瑄慶生果時百祥有講過
品瑄坐過山車段片笑死佢
話一定爆紅

+1第一時間都係諗起呢個

飲水機個集真係好撚好笑
翻睇左幾次
搬水機上樓個段笑到我

其實佢玩個啲野都唔算真係危險
但其餘啲隊友唔係畏高就畏水

冇睇幾日已經推爆一個post
究竟衝唔衝到200萬呢

仲連大曱甴都可以徒手打，好強……

好想去玩呀頂

同泱一樣鍾意玩機動遊戲但會暈嘅就搞唔掂
但佢連玩緊個樣都仲係咁靚冇崩壞

邰哥ig哥哥呀哥哥拍mv了

美秀集團其實都幾正，可惜聽唔明台語

依個post多左好多巴打入黎

學長好好笑
水機學長 導遊 都係幹話王

新fans睇左一日總鋪師1+2

2嗰集有張枱係專for學長學姊

啲學姊好高質，定高質先請

認真？ 一日病媒個集都唔見有
Btw剛剛睇番呢集 播放量無升過咁濟

直播有試過打

記得病媒嗰集佢好似有帶手套幫阿公拍，然後直播時講過佢可以徒手拍/捉

我多數食飯時睇，有好多集都有翻睇幾次，但病媒＆污水下水道＆漁夫真係睇完一次就無再開過，尤其係漁夫碗麵見到即作嘔

係，你講開又有印象

以前早期一日系列真係好多靚學姊 每隔幾集實有個
而家夠紅收視唔洗靠呢樣
要數到上次覺得靚到嘩一聲既學姊記憶中已經係一日派出所

不要再說了...
btw 我到依家都仲未睇佢上玉山氣象站果2集

其實後製團隊都唔可以睇少
不過近排一定推介睇 品瑄

睇啦！呢集好正，睇完就知點解成日叫一日背工

最記得就係阿部係架巴士對住佢舉中指

真係唔怪得 單身咁耐有跡可尋
一般女仔有男仔幫佢打曱甴：
泱泱：thx

泱:不用你來 我可以的

仲有驚人嘅伙食費

阿部要同Fred拍Fred遊記
又要聽Fred啲John&Billy爛梗同鹹濕野

我相信阿部會越嚟越搞笑

初時覺得佢好花瓶，但宜家佢吐嘈功力越嚟越勁，又接得住人地拋畀佢嘅梗，真係正咗好多

應該差唔多上預告 今晚播咩
會唔會係排球

打過兩次

排球下星期 fb出左預告下星期播

下星期終於到排球喇!!!!!!!!!!!!!!

咁今星期會播咩???????????

新post留名

可能係三傻排球練習

三傻練排球

正呀!!!
香港幾時先打得波呀

練習應該放月曜播 今晚應該有其他正片

有機會播兩段 或者11點後播

終於等到啦我！！！

哥哥算少台語啦
美秀超正 隻電火王一日聽幾次

應該會配多段下班去吃飯 之前見邰哥ig同動力火車拍野

剛出，今日播下班去食飯

捲煙呢個live

今日聽左差唔多十次捲煙
個副歌洗腦到痴線

終於有機會清donate 同玩game

應該又要讀死

運動會呢集 一定超多donate

又可以拆一個鐘禮物

品瑄係咪金門vlog跌左落泥坑果個？

係啊 小小兵品瑄

希望新年真係沖到200萬

虫虫姐姐好正

依個捲煙live

排球應該會幾好睇

BTW 之前百祥話佢有拍過足球

我唔多覺

有d難 算啦

早期睇邰哥同kid兩個同d學姐

有一集直情益佢地兩個係班女上面爬

佢好多歌都係台語 近排狂Loop 我要你愛同擋一根

今晚係下班去食飯定係排球？

木曜下班去吃飯+月曜三傻排球訓練營
下週一日排球（六大金剛 合體）

剩低唔多一日存檔 （仲有升降機維修人員）

sell泳池party嗰集啲女正到

好想睇演唱會足本版

想睇阿部同Peter互動

美秀真心好野黎,一開頭唔知佢地唱咩,但係聽下聽下入曬腦
BTW, Peter好勁有時間拍片又有時間夾美秀

對不起 我騙了你

唔知下年演唱會有冇機同珂拉琪合作
又係新世代 未紅 台語

呢個廣告俾人走尾數 告左上法院

竟然係咁最尾點樣?

竟然

好耐無打排球

係依個POST 見到好多最新資訊
太遲先識入黎

仲未有直播前直播既

判找返尾數嘅一半就算

嘩屌對家咪賺到笑

俾少十萬八萬姐 話收視冇預期好

她吃有錢人的屌

睇溫妮 阿部ig 前三四個鐘應該拍工商 可能未拍完

重正啦

全部主持人趕緊返去
辛苦晒

得蕾拉

聊天室直接暴動

剩係蕾拉一個都6000人

蕾拉依家對鏡頭講嘢好自然
平時尷尷尬尬

蕾拉算唔算係隱藏成員

超快

邊個巴打DONATE左520 HKD

我為咗蕾拉入深度

8千幾人睇蕾拉直播

蕾拉條脷好似穿左野

9800人

屌破萬人睇蕾拉

睇得出佢好緊張

脷環

萬人主播蕾拉

過萬

萬2人

頂 睇到扯左

佢講漫畫好興高采烈喎

其實我到而家都唔明點解有人會穿脷環同LIN環

就係因為緊張先係咁講野

即刻扣分

平時幾多人睇？

個聊天室d人係咁講蕾拉踩我

就離14000喇

1萬到萬2左右

保底6000左右

運動會麥卡貝首播萬五已經LAG
平時可能8-9千.但近幾個禮拜衝得太勁

蕾拉

脷有時一粒珠仔幾吸引

佢入埋黎做七大金剛算啦

就咁4條女開live算啦

木曜蕾拉>>>>>>>>>>>反骨

好撚癲 一個人坐係到15000

泱今日個妝幾正，顯瘦

不過訂閱數增長比想像中慢

今日原來同博恩合作應該幫佢宣傳

重點係蕾拉

雙聲道演唱會

直播開始啦

笑死 蕾拉一個人直播撐到14000人
16000人好似史上最高

尼克真係好想贏達哥

淨係坐係到冇乜內容都萬五人睇

我都入左去睇
唔怪得知有人揾佢影相但唔揾主持人

木曜F4幾時出道

今日反而lag過上個禮拜

好多excuses

食個豬手嗰句講得好正

邰邰: 鹹豬手啦

邰哥一開心就廣東話mode

上個禮拜叫你有壓力，我有壓力都超正音

下班吃甚麼？！又要俾剪輯靠北啦

咁撚短嘅

咁短? 平時呢個單元都係咁短?

係 差唔多都係三四個字

達哥連中兩口

笑死

綜藝之神

阿公

泱 自討苦吃

邊集有泳池
點解好似冇睇過

泱打排球應該最勁

溫妮幾勁喎

泱泱好勁

尬聊十幾分鐘

仆街

以仆街黎講

以仆街嚟講瑪利亞比較優雅

打排球皮薄真係好撚痛

I KNOW THAT FEEL

泱泱百發百中

泱泱真係接近咩都ok

幾感動

但樣樣都做到穩陣
反而少溫妮阿部個啲蝦碌位表現

阿公又暴雷

慘過玩蛋糕

黃蓮粉

又大味 又要清潔

泱真係好勁排球 阿部愈來愈似阿公

唔會個個星期都咁chur 比佢地抖下啦 下星期又排球

阿公ASMR

睇到donate 走去google邰媽出黎睇

都成27 28年前

佢地自己都笑香香的奶

又一樓一鳳爪

睇錯木曜3飛

達哥最尾個幕靚仔到

玩壞了

岩岩邰哥cls 百祥話香港開紅館演唱會 佢自己話隔黎就係大酒店
btw咁熟香港既

入面好多人叫佢哋唔好嚟拍過憲兵

又拍過傘兵 又拍過air force

香港粉過台灣算啦

淨係讀DONATE D香港加油都夠班癲狗發癲

蕾拉一個人一萬三

蕾拉而家無以前化咁濃妝

Fred比起想像中無咁勁，得個樣

好正
睇完木曜即刻去搵美秀啲歌
擋一根變左fav
好想聽演唱會流出但搵唔到

D項目唔岩佢姐

本身點都識D香港老友
以前又跟過亞視宣傳施公奇案

蕾拉有無ig

abcsong

正能到

你叫佢點短跑 跳高

ig search 國立臺灣大學綜合體育館 幫到你

睇完運動會先識劉芒
覺得佢幾正

邰哥識好多廣東話

kid啲曝光率真係好癲

木曜已經食曬後生仔市場
仲有玩很大
自己channel又好睇
又同黃秋生拍綜藝

見到一個近鏡佢皮膚超差

一早有搵過
哥哥呀哥哥得邰哥彈琴
一係就我要你愛

仲要忍手多個月

講下可以既 但唔好講得令到人地咁難做咁尷尬
可以話：百祥200萬訂閱出道啦 以後影片可以不用真陳百祥的大頭照啦
唔好話咩 香港年輕人討厭陳百祥 不希望再見到他的蠢樣在木曜
諗起上年睇馬介休直播 人地回應d留言 成班人攞香港政治話題洗板 人地就算係支持你都讀唔到出黎啦

拆禮物環節好正喎 可以睇下木曜粉既心思
最記得有人係日本寄過2次野比達哥
溫妮想要頂帽出晒臉

呢D嘢係ig dm同佢直接講啦
Donate公開要求班台仔實乍形

但係次次都讀一大堆信 我覺得幾悶 寧願佢地玩阿良d 9game 估下學長 品味之顛仲好

佢係網絡同傳統電視兩邊同時都受人歡迎

可唔可以快D出數位

想聽哥哥啊哥哥

今晚阿部個channel有佢去台灣donki

早幾日安啾去DONKI 個條Video 影到阿部 阿良同百祥

等緊 Bring You To live 嘅 錄音室完整版本

應該係同一晚,尋晚live佢地話嗰晚成班說走就走咁夜衝

一日系列呢？？

唔係個個星期有 下星期有:
星期一月曜會上琴日直播播既 木曜排球訓練營
星期四木曜播一日排球

今星期冇, 但下星期有排球
星期一會有練習片段

呢個年紀算好fit了

夜衝果次係日本茨城縣果時

記錯sor
不過安啾條片好似都見到阿部

竟然係擺阿部自己channel

尋日又話有博恩既？

應該係博恩自己個channel入面有合作片遲d播

阿部個Channel 要人

未見到預定首播...到時直接出片？

Thx, 睇落好似用緊佢地個木曜口罩

佢好似係YTB聖誕籃球大賽MVP黎㗎

依家差唔多日日都有木曜既野睇

谷200萬呀嘛

木曜家民宿真係睇幾多次都唔會厭同埋屋簷下呢啲大製作木曜真係做得好好

新個條會員片 溫妮拍工商ng左差唔多100次

睇到想喊最鐘意既utube channel

統一個條

係 運動會正片前佢扔豆漿盒
原本一take過 點知無拍到
結果ng左成100次

瑪利亞嘅唱法唔識點講，總知一聽就好日系嘅感覺，唔關佢啲咬字發音事

我覺得屋簷下打波個段好正

係真係無諗過Winni同映識打波 仲要打得咁好

瑪利亞爆買

咁人地真係日本人

成堆木曜工作人員跟住朝聖

不用回日本了

最尾好賤，攞住張單話溫妮桑

台灣Donki播廣東話

屌你 你都係度

入禁斷區個PART

阿部最尾果句溫妮桑爹斯
木曜小惡魔

阿部好似成日恰/mean溫溫

阿部：為甚麼有很多蛋？好用嗎？

有無人估到中間賣酒果度阿部抱住既
同最尾cashier兩樣打咗格仔既貨係咩來

零食黎

即係大J咁囉，開幕前一日去拍，做下勢先

阿部佢地掛個名牌都寫明係KOL

阿部d中文好似又進步左好多！
勁流暢

中間抱住個個好似係拉面
熊本拉面

好奇想問- 係咪即係本身應該係跟akb既經紀公司，跟住完約就過左麥卡貝

佢地個人頻道拍片既收益同廣告唔知袋得多唔多
有冇人知大概點計

其他產品見得光仲有介紹
唯獨呢兩款係咪未寄發票過去

佢哋個人頻道都係麥卡貝啲人拍同剪 基本上應該都係底薪+按工作抽%㗎啦。

今次donki幾乎full team去拍

似係工作人員都想行差唔多人人都一籃喺手

btw 佢地戴個個口罩

阿良次次都有咁好待遇 公平咩

個剪影係咪坤達

偶像救節目

應該有新產品

我覺得係
偶像救節目

首日開平民埋單排5個鐘 有公關飛入場仲唔跟住去爆買咩

笑左
張單抽溫妮水

阿部d gag位越黎越正

百祥講過麥卡貝冇抽佢地佣

我都覺佢越黎越搞笑

唔係排球咩？

蕾拉真係好正

靚過曬溫泱瑪佢哋三個

最尾百祥喊到傻左
希望木曜快d破200萬
集氣集氣

排球女子組集訓應該星期一上月曜,正場係下星期四

同初初入木曜果陣真係差好遠

仲講得幾快
又有效果

係咪同代言個款零食係對手 所以唔拎得係手呀

其實阿部有講過佢愈fd底就愈中意恰佢

三傻

咁好
咁Eric 點賺錢

靠業配廣告掛

佢地40萬sub 個時已經好開心 點知冇耐就幕僚衝上百萬呢個里程碑
木曜對百祥黎講就好似佢既一切，緊係會感動，我諗睇完演唱會佢地都會喊。

所以做呢行 少d興趣 少d堅持都捱唔住

你見eric成日親身落場仲一齊考埋牌而家仲開埋自己channel就知佢真係為興趣啦

阿部donki熱門#9

差唔多20萬views

剩係睇佢爆買已經夠療癒

依排個post推得好快

我相信好快會有一日系列 DONKI

1.94m

想問星期四直播同youtube首播係咪無分別

麥卡貝直播可以睇埋佢地反應

運動會後多左好多人

星期四係麥卡貝直播會係咁 再加播yt首播條片

你係講視覺一 吓嘛

慣咗開兩個視角一齊睇 哈哈

cls

周圍搵人sub啦

快D破200萬

視角一真香

阿部條donki片熱門3

越多陌生人睇越熱門

運動會差唔多500萬VIEW
如果多過4成人有SUB都200萬了

第1果條中天真係唔知憑咩
差唔多時間上反而少view數果個高d
斷估唔會25萬都冇訂閱又開黎睇咁有趣掛

班撚樣幫手按個sub制都唔得

有可能因為like數多

宜家變左how哥第一

其實係天竺鼠車車第一
不過鎖左香港ip 我地睇唔到

唔怪得數到第三條片但係寫熱門4

一直有追只係冇討論

how哥條片都正 係咁互相傷害好好笑

有啲人幾刷了

如果睇5分鐘都count我諗我起碼睇咗10次
有時又開咗個清單喺電視一路播
view數同人次真係兩件事

我都成日loop下某d 情節

我都係
例如分組加好矯情戈part

好似唔知睇超過條片長度既幾多%先當1個view?

donki片上埋香港熱門

新長度單位出現了

有人篤灰

重刷咗好多次
可能係瑪利亞既代表作
唔知木曜有冇新觀眾

之前一齊票投果個木曜影片排名仲有冇？
想同fd傳教

我有重睇mark低有咩有興趣買

Abe Maria Donki shopping list
nonio牙膏
エマ一ル(洋裝&毛衣洗衣液)
EAU DELUXE （另一款洗衣液）
トイレスタンプ(洗廁所)
カビキラー アルコール除菌（清潔）
samouraiウーマン(高中校花噴衫)
Bifesta眼唇卸妝
黃金の味(燒肉醬)
サトウのご飯(微波飯)
味のリ(紫菜)
フルーチェ(加牛奶甜品)
フルーチェ プチツと鍋(火鍋湯底)
さけるチーズ(芝士)
明太子マヨネーズ(明太子沙律醬)
MIO澪(氣泡酒)
のリ天(炸紫菜)

mark漏咗咖喱磚，因為太多地方有得賣

我都諗住跟阿部個list掃貨

日本人嘅Donki掃貨list真係好大吸引力

Abe Maria Donki shopping list
nonio牙膏
エマ一ル(洋裝&毛衣洗衣液)
EAU DE LUXE （另一款洗衣液）
トイレスタンプ(洗廁所)
カビキラー アルコール除菌（清潔）
samouraiウーマン(高中校花噴衫)
Bifesta眼唇卸妝
黃金の味(燒肉醬)
サトウのご飯(微波飯)
味のリ(紫菜)
フルーチェ(加牛奶甜品)
フルーチェ プチツと鍋(火鍋湯底)
さけるチーズ(芝士)
明太子マヨネーズ(明太子沙律醬)
MIO澪(氣泡酒)
のリ天(炸紫菜)

麥卡貝量度單位
噪音單位=婕翎
長度單位=溫妮

阿部同泱泱個channel咪又係麥卡貝既

我覺得屋簷下仲差d火喉
雖然都係工商 但百祥話屋簷下既目的就係想主持人自己發掘個社區有咩好玩
但你睇到邰哥隊同kid隊真係差好遠 kid上次帶隊玩越野車正到 邰哥隊好似變左阿公vlog個周圍食

無伏

睇左第一集屋簷

感覺上請返學姊上節目好似得好小戲份咁
無乜對白咁

邰哥帶隊唔會chur得去邊

Kid搵嘢玩嘅能力全台灣應該數一數二，阿公又上咗年紀無得咁比，其實亦都因為係有咁嘅反差先會搞笑

我覺得咁幾好 一隊玩刺激野 一隊輕鬆飲飲食食 啱曬唔同口味嘅人

今集餐車有溫妮

期待今個星期既一日排球~~~~~

果兩條開箱工商片放咗係麥卡貝精華頻道，無咩人睇

台鹽個條睇咗 出咗新片都唔知

24:30 又藍色

攞命

唔知邊個剪呢

邰哥：以仆街黎講

瑪利亞好好笑

溫妮真係好似細路女

好適合打自由人位

淨係魚躍救波同托波

毛巾姐😂

溫身形輸蝕曬 已經預想到溫同阿部比賽 會企埋一邊 唔知可以做咩

又唔好咁講,阿部贏身形啫,運動細胞點睇都係溫強一截

溫溫跑得快有利接波
阿部就真係志在參與

理論值應該係:溫同達飛剷救波→部同邰二傳→泱同kid大鎚,達同kid可以交換,咁應該可以一戰

結論：偶像救節目

btw有無得睇溫溫去餐車個集?

好想要ok吧達哥

阿部應該同PEETA葛格合作
如果木曜佢哋多啲同人Feat就好
咁就可以有多啲片睇

貼個魯字比自己

泱步搞自己channel之後應該會多d同youtuber拍片
泱都feat左幾條了

香港人周圍柒都唔係第1,2十次啦

正呀!!
咁岩呢排阿部開始做gym 跟多d Peeta學下野
同Peeta合作拍片 應該幾好笑

阿部美人魚我笑到噴飯

上年ga 今年會再寫啦

呢個好似係倒數直播個日寫

#13 有

見到啦thanks

啱啱睇月曜溫泱部打排球
又見到eric

佢真係無所不在既老細

仲係一個會買早餐俾員工既老細

溫妮個集都有了

不過秋生都開始俾啲台仔屌
話佢難相處 又成日擺款

peeta必須死

淨係睇過最新呢集
我覺得佢仲岩岩先過到去 未慣者
如果試下比佢同邰哥拍下 一定爆笑

瘋狂廣東話 國語交集

擺明係有d角色設定係度，咁認真做咩

成集廣東話 後製罷剪

講起廣東話

一日鹽水雞

有一幕係有個人要鹽水雞
溫妮一聽就聽得出係香港來
見佢講得唔算太走樣但都認到係香港國語幾犀利

其實對佢地嚟講港式國語係好易分,至少少好多尾音
我之前去旅行一開口都會俾人問係唔係香港嚟玩,好彩佢地唔係笑我講得柒

其實港式國語真係好易聽得出

泱泱勁比心機練

白隊去咗食野人火鍋

千千同蛇丸同一檯

仲有阿部蔡哥痴痴

link?

食窮老細

我睇 kid ig story 咋

好似黑白兩隊都有去

永威ig 有影 蛇丸同胖達
問點樣分

kid ig見到有紅衫 應該係視網膜

聽聲 我誰！

佢限動個背景係蕾拉

永威ig係咩？

Kid真係唔話得 呢餐應該食唔少 連木曜團隊都去埋

PUI 我真係第一眼分唔到

我覺得咁請多人應該eric會埋單

話時話點解泱泱ig仲未有藍tick 連百祥都有

可能冇申請

想睇泱泱同千千

KID啲副業都應該賺唔少

剩係睇啲新聞都覺得秋生難相處
認真你走難去第二度r撈就謙虛少少
做大哥擺款唔係問題
但你擺款就唔好拍綜藝

btw溫貞菱真係愈睇愈gfable

有永威即係白隊野人有拍到片？

好想睇
白隊好似唔齊人

佢台北間野人，我幾年前開始年年去，夜晚差唔多full 哂，仲未計其他分店，仲有間kid花蓮，仲有佢嘅品牌
副業真係搵唔少錢

把聲甜到漏

佢同kid真係好襯
到底兩個有無野 睇開野7 都好甜

kid 有圈外女朋友
雖然佢兩個真係好襯

真心想佢地係一齊 興趣又一樣
同自己班fd又玩得埋
好難搵到啲咁啱咀型

甜到不過都係節目效果多

有無人抽親寫斗方

以為出名既官方會自動比
話晒有7x萬followers
(本身以為六大金剛入面排第二 一查原來溫泉蛋仲多）

上星期爭村長個段好鬼正，最尾温村長

就算覺得自己講得幾好，台灣人都可以分辨得到啲香港口音

因為我都比啲台灣 fd 話我有香港口音

今日又唔知去邊拍咩
暫時 有溫妮 永威

呢排終於多返d溫溫
有一排經常只係得泱泱同阿部

一黎口音有差 二黎兩地用字唔同 好易現形 扮唔到台灣人
不過大家聽得明就得啦

其實好多時唔駛聽 直接睇衣著同髮型都分到

蛇丸泱部快啲互ft拍片喪食片啦

好想睇千千泱部喪食

我之前睇年幾2年前其他麥卡貝節目
eric搵沈玉琳去訪問員工對公司有咩睇法
有人投訴佢偏心某錄影節目

咩角色設定 擺明黃秋生本身就係咁既人
唔會去討好人 但又唔會擺款
木口木面咁 講野直接 唔會轉灣個隻

有demi jerry

可能係瞓教特輯part 2

同意

我都覺得係文化差異，台灣人講野好婉轉
本身香港人比起台灣人已經講野直接，再加上秋生性格直腸直肚，台灣人唔like都正常

阿部條片67萬views 好勁

國民黨fans來
仲有條詹唯中

錢來就幹

國民黨比左唔少錢

正如博恩都會收korean fish錢比佢上夜夜秀

阿公普通大客車駕駛執照GET！擴充bonus篇

會員新片

成19分鐘

仲剪到花絮?

有

收支表踢爆
連博恩都會拎嚟自嘲
我意思係有錢收得嚟又唔係幫佢做打手
有得賺咪照賺

咁老實講木曜外景同班人又好玩
又真係可以接觸唔同行業
作為老闆真係比坐係公司聽proposal 開心好多
你睇佢又跟kid出去考船長牌，你就知其實佢真係好鍾意玩同見識唔同野

博恩個次唔係撚佢咩

阿部真係愈來愈好笑

嚴重黎講三個候選人都有上去，博恩夜夜秀比政論節目更加持平，雖然都偏向綠，但係睇最新萊豬條片兩邊都鬧真係正。

博恩訪問韓國瑜嘅表現係有d失色，反而俾韓國瑜食住左，不過都體諒佢唔係新聞業出身，希望佢黎緊選舉會再搞夜夜秀啦。

記得佢拍過一條片講過有收錢啦

兩年前完全估唔到

真係約咗去野人火鍋

差四個黑隊就齊人

今日阿部feat HOOK

排球佢又係勁好笑

D手腳唔協調好恐怖

但跳舞好勁

睇how哥博恩雙聲道話收左31萬5黎買增高塾

撚唔到啦
仲俾韓國魚lead返轉頭

冇唔協調
姿勢佢全部做得啱
問題係冇力

對牆打上手企定定原位好快打到廿吓
一打下手對腳要郁去調整勁艱難先打到十吓

唔夠力開頭都覺
但係後尾開波又好過溫

千千有無食爆佢

正常應該上手難過下手

千千洗左mvp個兩萬蚊啦

轉眼間 聽日播一日排球啦
唔知幾時出預告

星期三 睇泱泱

溫無咩力，打唔過網

好彩三傻有去上呢個排球特訓班
如果冇上既話, 拍一日排球應該會波都接唔起 超級災難

其實唔多習慣同痛會影響姐
你睇佢跳舞幾用力
第二日佢習慣咗之後都已經好好多

呢集好好笑

烏屎成日整蠱佢

好明顯就係知佢地球技麻麻先特登帶佢地特訓啦

唔係麻麻啦

其實佢地算唔差
佢地年紀唔細加上除左gym外幾乎無玩過運動
算快上手

食窮KID
又千千又蛇丸

你睇漏左
仲有泱

Btw 有冇巴打食過野人火鍋 之前諗住下一次去台灣就食 但而家都唔知幾時先去到

阿部連“甄選”呢兩隻字都識講，中文真係進步左好多

博恩鞋墊個梗來自呢度

佢真係有鞋墊架

綠個捲脷音都未得

其實阿部都係

日本人本身好難發捲脷音,算係咁㗎喇
聽得明+對答到已經滿分有凸

有，食過幾次

抵唔抵食

依家有7個湯底揀

下次去台灣一定要試

阿部donki片76萬views會唔會太勁

呢條片太好睇 loop左十幾次
之後去左DONKI 跟阿部個list 買

唔該巴打

代表作

真!!! 睇左咁多條台灣YouTuber 介紹DONKI既片
得阿部呢條會狂loop

早2日上埋發燒

日本人介紹有說服力

我琴日去donki 都不停揾佢介紹d 野

想知香港有有果支明太子沙律醬

有冇

有 擺係醬料區度

幾好味

有!! 我都買左!! 搽麵包食一流!!

一日排球少年預告

不得了

作為排球少年忠實粉絲 見到呢個排球一日系列真係好感動

真係掛咗條飛べ布

正

啱啱睇到上到1.95m

睇預告都知達哥MVP
好型

係呀!!! 真係好感動
仲要配上排球少年BGM

睇完即刻去donki跟佢個list 買

等住溫妮出怪人快攻

1.95M

2M
其實公車司機前真係覺得冇咩希望
轉眼仲差5萬 仲有兩星期

覺得泱應該發揮唔錯

泱應該起碼會接到波先
溫希望佢可以利用下自己靈活性救下波

btw 好羨慕台灣有一個咁成熟既排球聯賽
此時此刻既我 無球場 靠幅牆猜波

屌你 坤達扣球式開波

好撚期待呀呀呀呀呀呀

日向翔陽都未識咁開波呀

首歌正到呢

我本身都諗無可以做到

但好似好有機會見證奇蹟

一分鐘入面有廿秒達哥solo

好撚熱血

邰哥今次唔好又抽筋

想睇eric落場替補

我想問下蔡哥中意泱泱呢個梗係邊到傳出黎
睇一個屋簷下話蔡哥係第一次合作
但成場都係咁抽佢水（中意泱）

一日北海道，溫妮話佢兩個著情侶裝

諗起呢塊布 kid回歸個日直播有粉絲送比泱泱
泱泱收到喊左 kid笑佢我回歸都唔喊 但為左塊布喊

希望今日一日排球播左之後又衝多2，3萬

王牌

香港地想約齊人打場排球都好難

運動系列都係達哥冠名

呢個真
今晚決定著返件波衫, 抱住排球睇直播

BGM係邊首？

見到佢用殺波式開波已經覺得好勁

其實唔難

新入坑 可唔可以解釋下飛べ既由來?同泱泱既關係?

佢鍾意睇排球少年

飛吧係排球少年主角果隊嘅口號

睇嚟又有新工商 或者係一日系列嘉賓

好似同蔡哥拍野個時講話好想要呢面旗

順手推下大家入坑睇下排球少年~
熱血動漫首選 入面並沒有浮誇劇情
角色都係而現實世界著名球員為依據而寫
真係好好睇

取西經系列又出黎啦

睇完3傻練完 已經好手痕

偶像救節目可以用唔同運動方向去拍

好好睇好多角色都好吸引

丘涵

坤達ig
個下扣殺 holy shit 應該係訓練時

坤達冠名排球隊

【千千生活中】木曜第二屆YARTIST全明星運動大會女生MVP!，adidas購物金兩萬塊買起來！

尖沙咀間donki
想搵天婦羅紫菜同溝牛奶做甜品嗰個都搵唔到
屌

題外話，呱吉聽日會挑戰一日雙塔 ( 吉Bike 雙塔挑戰) ，即係由台灣最北富貴角燈塔踩單車去最南鵝鑾鼻燈塔

前年挑戰 忠孝東路走九遍
上年挑戰 一日跑澎湖環島

之前見有人著排球少年周邊，後面印住飛べ

見到都想買

得返兩星期，應該上唔到2m

我買左

通常最後1萬就好快 開直播叫人subscribe
可以睇返當年衝100萬個陣 倒數
所以其實要靠呢兩星期衝3-4萬

我覺得要睇埋佢哋幾時出演唱會
到時應該又會升一野

佢地講左過年先播

下年唔知仲可以挑戰啲咩越嚟越誇張

台灣本島環島或者百岳

挑戰百岳

全明星運動會有英文字幕 M記第一集都有

準備進軍海外

仲有公車司機

海巡

你係咪屎急啊

你係咪屎急呀？

哀居

工商係香香的奶

好睇

KID都唔夠高

D過場

今日呢集片頭好正成個過程又勁熱血

佢跳得唔夠高

完整致敬

達哥真係好勁
扣殺試完第一球
第二球已經似模似樣

達哥型到又冠名怎麼弄嘛

達哥單人攔網封到好癲

不如叫對面唔好用手打算啦

一日玩很大？

不如打斷我隻腳啦

坤達冠名贊助 第三屆全明星運動會

笑撚到仆街

貓手套一出笑撚死

咁都有sponsor

痴線 玩埋石春路

冬瓜溫好老實，想收工

黐尻線

笑死同羽毛球果集一樣

作為排球運動員, 睇呢集真心好感動
片頭同過場同排球少年動畫一樣
片尾亦有講到做運動員既辛酸, 將來同錢既問題
球隊真係比賽唔嬴, 球員就冇錢
但作為球員, 打波既心真係會不變
love volleyball forever

今集攪笑太多但好似冇左一日系列認真既感覺
同埋對面讓太多 真係唔熱血

差距太大

重慘過之後籃球

無辦法, 因為排球呢個項目真係要練
唔似其他運動咁易上手
如果認真打既話 節目應該唔好睇

我覺得可能拍純跟訓練可能好過最後打攪笑比賽

頭先講年30有冇得播? 佢地兩個一齊講野聽唔清楚

邰邰話想
其他人就

如果真係要認真同熱血 應該搞半馬划艇自我挑戰果類 呢D競技比賓佢地給終太少接觸 好難搞
利申 溫用臉接排球笑死

好似都未決定
所以有人donate問係錄播定直播
連百祥都冇留意年三十係星期四

年三十做少次live無所謂啦

比佢地陪屋企人啦
咁chur

你睇頭個幾分就知

覺得今次又會比酸民嘴
話唔安全個d

認真打可能直落25

直播個時已經有

個高墊真係危險

其實危唔危險 木曜點會冇同東山個邊開過會傾 點展示出黎 到最後都只係觀眾觀感問題

一路睇一路有酸民真係好柒煩

人地高中個小編都出嚟澄清
當時其實有討論過 安唔安全
有個老豆仲講佢個女同木曜打完返屋企話好開心
都唔知班酸民嘈乜9

因為做果個唔係佢

蕾拉story
佢定阿良離職

定係Starbucks最後一日買一送一

垃圾沙

一定唔係啦
佢兩個是但一個離職嘅話班fans都一定會暴動

係Starbucks最後一日買一送一

二刷完，啱啱好可以轉去上班不要看

老闆好癲

佢尋日仲要係個人Channel live 到夜晚

排球溫

傘兵式翻滾＆貓手笑死我

酸民度度都有
但台灣個d好似特別痴線
無野搵野話個種

其實我都有少少覺得侮辱左排球

不過綜藝節目就係要搞笑架啦

無睇過排球少年，特登去摷返個op嚟睇

好似唔係呢個……唔好意思……自膠

其實運動類集集都係咁既formula 搵盡方法拉近差距
一日周天成 莊智淵 木曜vs國泰
想認真睇 真係睇比賽

我覺得節目組有提前俾三傻用4日訓練 學下回接波已經好好
如果唔train 下, 應該仲災難過而家

不過有可能係因為台灣既排球氣氛好過香港好多
都有好多學生/ 業餘球員, 有好多地方賽事/fun game
變左佢地會認真左睇呢個木曜!?!?

但有木曜去推廣排球/ 運動, 已經好好
好過香港d綜藝下下都露肉, 唉

羽毛球 最多都係出鑊

今集又無邊界 又氣墊

香港運動就算啦

港共點會投資去無錢搵既地方

女排戴曬貓貓手套，可愛到爆

有人整咗op比較版，好正

阿部同三原合作？

3傻心虛到唔記得自己拍緊綜藝
好在kit 台哥救翻

其實台灣電視綜藝仲有好多係賣肉……

完成度好高下

木曜算係清泉 有女睇但無賣肉

有關阿部行程可以睇佢經紀人ig 今日係同三原拍片
好似有去食日本野

Btw三原嗰ZUZU好正

係OP1啊,轉左歌姐
SPYAIR版權費都唔知食你幾錢

原來係咁，唔該哂

賣肉冇問題，最緊要節目多元化，台灣就做到依樣野
反而香港依家都冇乜節目係賣肉

冬瓜溫

國光幫幫忙集集都係double may

即刻比班師奶投訴啦

有兩段對比 阿公真係點拍都咁龜

以為鍾意zuzu,而家覺得linlin gfable好多

Zuzu好cutemana瘦個時都幾gfable又玩得

國光d double may真係睇到好“漏”

仲有大熱門，玩很大都有賣肉part……

其實睇返台灣排壇d comment都唔係太差
個個都話有驚喜

連今次剪一日排球既剪接XIN都有留comment

國光以前講吓鬼故、當兵、八掛反而會睇吓
自從集集主題係女之後都無再睇

正撚到爆

好嘢嚟呀，集集都追再睇埋以前嘅

以前舊棚既國光先好睇

以前有幾集請過邰哥上去調戲啲女好正......

博恩新mv有邰哥

期待下週

個轉場真係好正

咩料
就算被溫泱圍繞 也照樣保持胎哥

變返3個人之後都ok
風田日本人接梗弱啲

阿部算唔算係akb 2線果堆畢業後發展得比較好果個?仲好似好過部分一線

咁污糟既IMAGE竟然唔搵喬瑟夫

係咪開左美顏cam 靚到
個人認為阿部跳舞個陣最煞食係眼神 識放電咁

仲有呂士軒

咪係囉，個教練一定最緊張啦，正選球員傷咗咪gg，一定傾好哂先拍

酸民真係癲 乜都搵來屌

球類比賽太認真，就會失去綜藝節目需要既效果，盤盤25：0，你都覺得悶啦

中央山脈大縱走

詞曲都係呂士軒

依加好似踩到台南了，好撚勁
啱啱係休息位抽筋

一齊睇女

最尾真係將博恩放入垃圾車呢下真係痴撚線

Kid 新片有黑人

48系列大部分畢業後都無乜幾多人喺幕前撐得住

講真幾佩服佢去外地發展既勇氣,尤其佢去台灣果時完全唔識中文但係又有前車可鑑,有幾多係日本比佢更紅既akb師姐,甚至企過係centre位既,畢咗業之後完全失曬蹤,所以剩係呢個背景都吸引咗我去睇佢既節目

不過我覺得佢學中文好似進度有D慢同埋好多節目做既反應都係麻麻地好懷疑佢平時做節目聽得明幾多成尤其是邰哥用果D中文字大部分都好深

溫妮D反應應該係做得最好果個同埋鏡頭面前照顧阿部/呷阿部醋既場面都幾吸引到觀眾,幾鍾意睇佢地3個做節目

仲有17k到終點

睇見老闆咁真係好佩服，又抽筋又肌肉痛都頂住

老闆終於完賽!!! 好感動!! 520公里

今年上班會搞第三屆走鐘獎

我覺得算
入左木曜四發展仲好左

踩完仲咁好精神講咁多嘢 cls

坦白講 48系列有邊個畢咗業之後係日本紅到

係指原叫keep住有工作，其他根本變曬2-3線藝人

佢學中文唔慢啦, 有啲地道用語台語佢都識
不過邰哥啲中文用字係深, 佢重要好輕描淡寫咁講出口

川榮最多戲拍
差唔多睇親戲都有佢
大島優子就做極都係女2女3

前田敦子今朝有新聞報佢離婚一姐都係難逃命運

大島優子已經算好，仲有咩松井玲奈囉，都叫有啲劇拍吓。紅如白石麻衣都好似係靠緊YouTube 吊命咁

見到原來佢都仲係2字頭

白麻都算吊命？

不過依家畢唔畢業都係撈唔掂
柏木果d好似仲係得影下水著咁
主流拍劇已經唔見晒影

叫好過其他， 但以佢知名度， 諗住一畢業就大把劇/電影etc， 洗咩靠youtube 你邊有見到新木優子/今田美櫻呢啲要搞youtube channel

潘潘好正

本身呂士軒有首保持帥哥

博恩呢首係曲一樣，編曲都係特登做返一樣
連mv都係跟著嚟拍，有87%似

我睇到排球排第一但係寫熱門2
係咪又係天竺鼠
btw吉bike熱門3 勁

果然運動系列收視有保證
都幾收得

吉bike用生命拍片呢啲抵佢上熱門

最後踩咗幾耐

24小時40幾分

又可以見到叛將叛徒同台頒獎了

邰邰終於同天菜見面

一日排球上咗香港熱門#25

台灣#1了

係咪擊敗左天竺鼠車車

係

岩岩去KID 個牌子睇下D 衫褲,原來都幾貴

覺得火花應該唔錯

同stayreal 個d差唔多價
但勁快比人搶曬

應該幾襟
邰哥嗰見日著夜著

想知台灣D老高粉會點睇近期老高D柒野

我覺得老高所有野都係鳩嗡咁

牛仔布/綠色雙面果件

蕾拉剪齊陰

佢講地平說嗰集就unsub左

有咩事

老高最大既問題係冇戴頭盔，將啲google到既野group埋當係已證實既事實講出來
話就話讀者唔識分唔求證就信曬係傻既，但始終拍得片又係網紅自然有返社會責任。每條片戴返個頭盔話本片內容純粹虛構/未經驗證咪幾好
唔係講笑，真係好多人信到十足十，你睇返老高上木曜果集，溫妮係咁講地平說，佢真係信架

邰邰都好無奈

妹妹頭幾可愛

算係咁，話哂都佢舊老闆

其實黑人做慈善個part算係認真既

痴線 正到傻

阿公著衫成日換
佢成日著呢件代表佢真心鐘意

泱出寫真

果時成個po 好似得你有機會去

白石都算有得撈喇
見佢都成日單飛出節目

不過新木優子真係幾多job名牌係咁搵佢代言

真亦真係好正

老人心諗 你地成班係唔係弱智GA

三傻一齊出就好了

對自身唔識思考嘅人其實影響都幾大

可以睇志褀點講

台灣人本身都睇慣關鍵時刻之類嘅誇張節目
所以老高內容對錯睇得冇咁重

好多留言都提老高自己講話自己只係一個 9upper，但正正就係有人會唔用腦，
當老高講既陰謀論係真料，
佢講一句自己只係講故仔戴頭盔就算，
完全唔洗為自己講既野負責，
仲有咁多人幫佢護航真係on9

1.96M

泱泱一直都係架啦

一直都係藍色

蕾拉新髮型有點柒

阿部去左hook頻道玩

阿部越嚟越適合做諧星

-4萬

被木曜發掘到阿部真面目

有幾暗黑先

show 得 1.96, 即係差3萬幾人了
仲有1半星期最後衝刺，推啊
最好今個星期佢地會發起一個大動員活動，推上200萬 sub

去完donki買咗啲瑪利亞嘅推介，之後仲上網訂咗啲老協珍雞精......點解我腦波咁弱...

男人應該飲人參精?

巴打 連雞精都訂都幾痴線

反而我對老協珍個佛跳牆有興趣

香港買1080加1280有埋果三樣菜

係咪COOL過牙

以前好似哨哨地咁

宜家見親呢三隻字個腦就
邰哥：老協珍～（扮城城把聲）

係囉，買完先覺得好似買錯咗，當買畀屋企人飲

[im ] img]

張相咁爆冇人講嘅，Kid菇。

仲有以前D牙偏黃

嗰邊啲fans斷癮徵狀好勁
嚟緊要捱兩定三集回顧喺度狂屌

咩叫斷癮徵狀

想即刻播第二季
我心諗俾人抖下氣都得掛

第二季28號播
其實拍到咁chur唔係好事，好快玩爛

咁第2季啲人腳睇落又係幾勁
好多體保出身

終於到美秀

哥哥呀哥哥 哥哥不要不要

名所願望

深度會員有一日排球花絮

嗰時要睇youtube comment先明佢笑咩

成班唔識台語嘅fans係度黑人問號

有冇人知啲日本歌詞講咩

睇返演唱會第二集 百祥有解釋

都痴痴地既 成個木曜 甚至麥卡貝都讚阿部中文學得快學得好 得佢話阿部中文學得慢
最記得初初參與直播 邰哥比封粉絲信阿部讀 阿部成封信睇得明9成半 個個都話估唔到一個日本人識睇咁多中文字

佢有決心 又努力

阿部先至去咗台灣3年，佢嘅中文唔止聽講ok，連讀寫都得，呢d真係唔係淨係天份，仲要下過苦功先得
試諗吓突然去咗葡萄牙，德國呢d第二種語境嘅地方兼唔准用英文，3年內要學到本地人寫嘅信睇得明9成，仲要溝通良好兼講到笑，真係唔易

百祥同呀公識日文應該有幫佢手學中文

最好笑係 溫妮話睇完老高真係信地球係平
但老高自己係條片講佢唔信地平說

我都相信一定有幫手，所以聽講咁快ok兼可以接梗，但相信阿部一定有努力學先可以喺讀寫都搞得掂

同埋阿部一定有煲熟哂木曜所有系列
睇下佢31號跨年直播個陣, 估學長個game就知
佢淨係錯一題, 仲要木曜最初個d集數佢都全部睇哂仲要記得, 好勁!!

三傻最早入嚟嘅溫妮都記唔到咁多

阿部好自信咁寫完 然後繼續食佢包野
溫妮：瞓左冇睇 葡萄寫做蘿蔔

佢會簽麥卡貝 百祥應該佔好大原因

台灣有幾多個唔駛日文翻譯嘅制作人

蘿蔔真係笑死

係「葡蔔」

尋晚先睇完阿部行donki條片，搵個日本人去介紹真係好睇d，之前睇過香港某d網紅去拍，悶到仆街

個勢未必上到2m

咁麥卡貝入面除左俊傑
有d 人都識日文

笑到噴水

阿部都下定決心 要做台灣最出名嘅日本人

之前阿部都話係office好多時佢地都係用日文傾計,變咗有時佢地出去拍嘢,阿部一去到都係用日文打招呼先,然後其他唔係木曜嘅人就黑人問號

要打敗夢多＆愛紗……佢地都有相當嘅難度
佢地好耐之前入哂屋

仲有福原愛

福原愛真係無得鬥

三千塊 給你提示

咁樣又唔係貴喎

好好笑

阿憲同阿良carry

沒天良好好笑

唔係自己配對果陣，問題夠到肉

洗菜比個愛心嗰度我笑到肚痛

Friend zone到炸裂

同6TAN以前拍既6BER 有咩分別

知道自己隻身一人黎到異鄉 所以野由頭學同習慣
一定要比其他人更努力 日本職人精神

其實都係孤注一擲,因為如果唔成功返日本九成都係引退..

好正，坤達同kid間唔中加啲木曜哏入去

睇完上班去食飯對個佛跳牆好有興趣
岩岩仲俾咗錢買

仲以為KID唱香香～個時個變做香香的奶

香港版係咪本地/中國料

KID:我在等有沒有節目贊助我
坤達:考遊艇已經贊助了 考重機也要贊助

我睇老協珍fb話係台灣整架

下唔係新鮮整架咩？

佢官網同fb話係台灣整跟住運黎
你邊到買都係要翻熱架喎
唔通即整送貨俾你？

等阿部真係做左台灣新抱就有

我都以為會同埋有無留意康哥話煮嘢，坤達第一時間就話邰哥名菜-紅蘿蔔炒白蘿蔔

搵ig女嗰到坤達話係國光外境版，擺明平時想上但可能形象問題唔去得

同本地人拍拖係學語言最快嘅方法

我係以為類似餐廳外賣果種
新鮮野運過黎會唔會壞

唔係啦
我睇YouTube 有台灣人試食佢個佛跳牆
都係真空包裝 就咁冷藏

所以溫妮蠢有時唔係扮，而係佢真係咁蠢

福原愛係大家由佢4歲時睇住佢大，慢慢變日本國寶級人馬，仲帶領日本隊拎奧運團體亞軍，然後先嫁去台灣出書兼主持，仲要江宏傑有實力＋靚仔＋形象包裝好…… 阿部同佢根本唔同領域

利申：好多年前偶然睇到福原愛嘅記錄片，對佢小朋友時期超級

年紀最大係佢，最低能又係佢，佢有時讀斗內英文都算喇，但有時連中文字都讀錯/唔識讀想點

睇佢玩game又唔似蠢㗎喎
係比人個感覺好無知 份人冇深度

正想講
平時食播同玩遊戲又好似泱泱傻啲
溫妮與其話蠢不如話佢無知識無學識
搞到成日講啲on9野
同轉數佢係有不過成日唔集中搞到聽唔到人講咩然後鳩應講錯野

其實我好想睇下佢未結婚既話
同kid邰哥一齊玩啲關於女既梗
有時睇到佢好想玩埋一份但又要勒住
一個屋簷下二抽籤睇到泱部同一間房連佢都好興奮

可憐呀

同一屋簷下第一集分組果度kid都笑過坤達有無後悔太早結婚

名！所！願！望！

百祥都開咗clubhouse

無邀請碼無得開ac

點解最近咁多人開

新社群模式

依家好多台灣podcaster YouTuber都陸續開梗

不過會有咩聽就真係唔知住

尋日follow咗呢渣人

台通呱吉podcast正

之前搵Podcast，估唔到連教育部都開埋

其實podcast幾好, 可以邊聽邊做野
好多台灣YouTuber都有開podcast

其實有冇特別意思?

個音係台語「扑唔扑野？」

椅子は工藤

=

他吸我龜頭

如果溫妮樣衰d再喺平時嘅香港office出現……下場應該好慘……

民宿第三集咪prank 佢睇佢有咩反應 當所有人一氧化碳中毒之後
佢居然話二氧化碳中毒

呢D唔熟就好閒姐
一氧化二氫都呃到人

阿良同瑋薇係煙幕定點

仲有冇其他?
好撚正

我覺得而家行其實都好勉強
但佢又好似冇咩路好行

自己寫歌畀啊公話佢D詞

還掂都做左野人村民，發展個Outgoing 啲既路線都幾好呀

最近入坑木曜
因為碌youtube有日推左一日公車司機比我睇
我又咁啱睇左
睇到開場已經O哂嘴
為左渣到巴士去考巴士牌
成條片橫跨9個月
好痴線
依家lunchtime又煲放工又煲

恭喜入坑
睇嚟呢排啲片上到香港區熱門都吸到啲新fans

仲爭4萬

其實轉緊架啦
留意到佢下半年啲衣著行緊成熟風
應該想似返個大人

佢唱歌都好一般聽得出唱功冇下過苦功

真係估唔到咁高質既channel仲未破200萬
連有置入既一日系列都好好睇

追返一日系列 有排你追

蕾拉+百祥 開講

Clubhouse 無得錄

唔可以話一般 直程係唔好聽

冇INVITE CODE

溫貞菱有潛質D
溫妮始終太錫身feel

佢根本就係冇半點學識 全部google資料搜集

佢上木曜個集 溫妮係咁問佢野 佢完全答唔撚到
因為佢自己都已經唔記得哂佢讀個d稿 就好似d騙子比人當場拆穿咁 只可以答d敷衍既回應 溫妮仲當佢神咁拜

呀公就知佢係個鳩噏佬 食飯個陣吹水佢全程係度禁電話

本身最鐘意大島優子

但係就算佢之前拍過幾多女1既電影/劇
講真佢個樣就係唔係做女1既樣 身型都唔係

其實坤達都好似鐘意聽但都冇當佢神咁拜
果次真係溫泱似迷妹

Outgoing?
佢去野人都係瞓覺同瞓覺
再加埋佢埋班cls 溫泉蛋，上山都追埋上去

Vlog 入面咁show 姐 我有Fol 埋其他人見到佢有跟野人出去玩SUP同行山個啲

成個木曜團隊都係當佢神咁拜
上次live答問題 個個幕後都係答最鐘意睇老高 就算當係做效果 多多少少都應該真係鐘意

難聽啲講 有咗阿部呢個真正嘅妹妹就更加顯得溫妮個定位好格格不入

佢又出single又開concert以為佢唱功應該唔太差
點知演唱會走音走到呂士軒都救唔返

認真25歲仲係咁無知 都仲話可以接受
但如果真人30歲仲係咁 有時難怪邰哥成日屌佢唔認真同蠢
老高個集真係好扣分

當然作為觀眾我幾鍾意溫妮嘅效果
仲有人做下把位
但如果佢真人都係咁 就真係幾慘

聽日係咪一日 食物熊貓

泱ig 問遇到情緒勒索怎麼辦 係咪同百祥之前講fans果單野有關

到底啲泱苗溫泉蛋咁迷泱溫兩個做乜鳩
好似未見過女人咁款

但事實呢堆人先係大金主 睇平時donate就知
無溫泱訂閱都實少好多 節目未必做到今時今日咁大
我都迷泱 性格的確討好 至少幕前係
不過有d fans過晒火位 跟埋上山個類真係不敢恭維

覺得阿公幾似Do姐，有學識又可以同啲後輩工作上打成一片，但同時又會對一啲後生仔圈子興嘅嘢嗤之以鼻

溫哥本身好似真係中意戶外活動

你諗下, 邰哥呢個年紀, 係美國讀碩士
佢個學識水平係台灣藝人黎講係頂級嗰層

其實想知佢英文到底咩水平？ 話哂都喺美加住過幾年 應該唔會差得去邊？

正常對答完全無問題
一日捷運佢同啲講英文嘅旅客溝通超暢順
邰哥語言能力真係好高煲東瓜，廣東話，台語，英文，日文

泱咁出得post問 件事起碼都玩左一段時間啦掛
講真 你幾鐘意木曜呢班人都好 公開活動(e.g.總鋪師 簽書會個d)瘋狂少少咁應援支持我覺得ok啊
不過做到其他場合或者約底下pm就過火啦
理得你大唔大金主
私生飯 負皮

其實就算係團入面出名好戲既松井玲奈畢咗業都好似無乜拍日劇...

所以自己對阿部係有D私心,因為欣賞佢出去外地發展
(雖然佢做節目反應真係3個女仔入面最差果個)

以前可能係
而家阿部好識接梗喎
反應快得嚟間中又會拋下梗
不過喺木曜入面都預咗主key係邰kid㗎啦

佢配邰哥真係好睇D,始終邰哥都識日文可以同阿部溝通下
同埋邰哥綜藝能力真係好高
其餘兩個男仔就...

巴打係咪唔鍾意阿部
記得你之前已經講過阿部反應差 又話過阿部中文差
我見你對阿部既評價同呢度9成半既人都相反
唔知你有無追直播 直播個陣阿部同泱泱真係全程投入 就算插唔到話個陣都比足表情 好多時邰哥坤達講緊野 攝師都close up做緊表情既阿部
相反你話最好反應既溫溫 如果唔係唔經大腦講錯野 或者比阿公捉佢打哈欠 除時10幾分鐘都無自己鏡頭

今日會播啲咩

可能我係睇佢業配既節目多預先錄定果D所以睇唔到溫妮果D即場應對既問題

我唔鍾意佢就唔會話雖然我認為佢做得唔夠好但係有私心啦

kid都好好喎
坤達定位係偶像比較似冷面笑匠

我覺得無邰哥D片咁好睇囉只可以講...又唔可以話差既

大佬, 邰哥經驗同水平高咁多, 仲有睇木曜四本身就有個心態睇邰哥所代表嘅"上一代人"同一啲新奇, 屬於後生嘅野有咩衝擊
一比較你實覺得Kid達冇咁好睇

唱live好似讀歌咁

似乎好多巴打都冇好鐘意溫
但台灣人好似最鐘意佢

講真睇樣同純睇下靶嘅話31歲嚟講佢都仲好笑嘅，但純粹討論佢前境發展再唔轉成熟少少嘅形象好快收皮，低能形象後生好笑，年紀大咗就變on9

豆花妹就係一個例子，15年見過佢真人，人哋20到尾都仲可以走可愛形象，但近幾年去到30已經轉做成熟形象嚟繼續玩落去

睇直播三個女都差唔多,都係等cue
但睇食播泱泱雖然極專注食但有話題佢係聽到接到
阿部最令我欣賞係無話題佢會自己拋啲最近自己既事出黎俾大家傾, 以前次次都係百祥諗
溫妮就一時時, 八成時間洽眼訓不過講錯野又有啲效果

同之前有mic掛係度個時好唔想溫咁近咪因為佢成日無啦啦爆咪
反而阿部講野好細聲, 而家戴mic都唔係好聽到

我反而想睇邰哥帶佢哋反攻去電視比如上去玩很大，橫掂麥卡貝背後都係三立，咁樣或者可以再推高木曜知名度/訂閱率

溫妮把聲太高 又唔夠氣
上次睇呂士軒同佢錄個首歌
都好夾硬嚟 好刺耳
完全冇懶洋洋嘅感覺

但睇得出溫妮係好努力
但天份呢啲嘢真係冇得幫

日本妹講嘢係咁加埋佢把聲

其實睇溫泱vlog
花瓶黎講有時溫主持係唔錯, 但暫時只限木曜風格既節目
但問題係佢志不在此, 其實佢係應該早啲認清要做歌手係難, 落力加強下綜藝力好過

呢個係玩很大3周年

坤達本身真係唔係綜藝圈算係咁啦
睇返第一次果菜市場同而家佢玩啲一日
而決心撈埋唔同以前客串都好左好多
佢個種無包袱唔係話偶像派上節目唔介意玩到好狼狽個啲, 佢真係會跟你亂up野又唔怕玩啲下欄野, 只係百祥個啲自己錫住佢
同佢無睇唔起utuber, 你知佢地個圈子好多都唔多睇得起架啦
而家玩得好開心好enjoy

唔夠氣中曬
我唔識唱唔唱功個啲
但佢平時講句野都唔多夠氣

利申三個入面相對無咁中意佢 但比起成個娛樂圈我幾中意佢

依家應該搵機會推阿部上電視嘛，佢離開咗akb之後就好似無再上過不過佢一上節目實俾啲男藝人抄牌，之前有集國光張立東爆風田條撚樣一見到阿部就要人line

狗公真係好恐怖

立東爆佢嗰陣條友即刻閃閃縮縮話咩咁大家在台日本人要交流吓，仲話係立東徒弟，抄就光明正大嘛

好肉酸

係木曜浸多陣先多先仲好

溫好似夢想係歌手

夢想始終都係夢想

邰哥+Kid+溫妮+阿部

憲哥+坤達+泱泱+丘涵

台灣咁多唱得之人，唔係香港咁屎忽撞棍有啲得個樣又唱得難聽都有人迷

浸耐啲慣左個節奏就好難返轉頭
木曜太free

温貞菱同温妮唔同Feel 睇得出菱號村民本身就好中意玩户外野，温妮就近排上野人先開始中意玩户外野

Btw 温貞菱同Kid 真係好襯

有集live
邰哥係咁笑鳩溫妮啲歌
好好笑

佢同kid既變態攝影師
同坤達既海生館vlog + 下班去吃飯
既互動都好好喎
超得意

溫真係冇咩個人技能
但剩睇一日系列，做正經野時最認真最落力就係佢

成日都笑㗎啦，我覺得邰哥笑佢首嘢好似嗱嚤都有少少認真

三傻各有各好 佢地有唔認真過咩 除左阿部排球偷懶 大家都係留返啖氣今晚睇直播啦

佢係玩得夠瞓身嘅

可能節目前期係 但依家我覺得唔會少左一兩個金主 木曜會做唔掂囉 所以太過份果d根本唔洗比面佢地

但係我冇好中意睇丘涵
係咪男女既分別

排日俾教練對頭ban，真係睇見都陰公

*排球

所以一係佢轉型做kid嗰種，玩得夠癲夠放應該有前途嘅嗰啲要台詞嘅唔啱佢，我記得好耐之前有集木曜玩包青天，佢背唔到又讀錯，俾邰哥屌到仆街咁滯

佢做傻妹都ok既 大把呢啲設定既人
只係佢有時on居講錯野做錯野到連觀眾都有啲燥

不過有時邰哥成日捉佢黎玩黎鬧
有時其實幾無辜

有次直播百祥同溫妮傾計
百祥話當時溫妮黎面試個陣有d抗拒做綜藝 個陣木曜仲係岩岩開始 當時就叫做建議溫妮試下
好彩溫妮都有聽百祥講 唔係邊有機會演唱會
如果唔係有木曜 溫妮隨時而家仲係同山豬上大熱門扮小黃人之流
同埋而家你話想加入木曜都唔係咁易

但佢哋山豬無尊搞笑嗰班又好似真係無女仔，肯醜化自己未必殺唔出一條血路你睇吓Lolita 呢條女又唔靚又嘈都俾佢靠巴渣殺得出一條血路

我自己排三傻
瑪>溫>映
瑪莉亞真係又靚又勤力 仲要愈嚟愈好笑
溫妮就係將勤補拙type 會令人欣賞佢 雖然蠢蠢地
映映係正常發揮 但好似成日都hea hea地

泱泱佢係太忍得
其實佢上個啲一日都唔係輕鬆野
但感覺佢係挨得處理到反而變相好似唔多落力
同佢相對冷靜同做野個時沉著得濟
一做野個時太認真反而無溫部啲蝦碌效果

決係能力最好 做一日永遠最少蝦碌野 學野又最認真
不過冇咩野心 唔會主動搶focus

瑪利亞我覺得有時幾作狀
有時會扮蠢扮廢draw attention

NEW POST

新PO

有邊個男人會唔鍾意

要再加人好難門檻變好高
其實係過百祥呢關 佢見到你有潛力先得